有條罪叫公職人員行為失當罪

我地睇下案例講D咩

後來終審法院在2005年判決高級警司冼錦華案時，曾為「公職人員行為失當罪」定下五項犯罪元素定義，包括
1. 身為公職人員；
2. 在執行公職的過程中或在與其公職有關情況下；
3. 蓄意作出失當行為，或不作出恰當行為， 如蓄意疏忽職守或不履行職務；
4. 沒有合理解釋或理由；
5. 其行為偏離公職職責範圍或宗旨屬於嚴重而非微不足道。
在這五項元素中，「蓄意作出失當行為，或不作出恰當行為」，就是指涉案公職人員的輸送利益行為。洗錦華案案例，定出輸送利益作為定罪的一個必要條件。

大家再諗下尋晚元朗事件,有冇公職人員包括八鄉分區指揮官李漢民
元朗區助理指揮官（刑事）游乃強
甚或至黎緊11月會接任CP,同鄉紳過從甚密既鄧炳強會唔會有任何失當呢?

《連登已被五毛滲透 拉緊風向去內鬥》

證據確度都冇用啦，邊個拉呀

有

推，議員林卓延開記者會時都有講過呢條罪

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

有, 可以開發埋呢條路線

你要知道申訴專員公署 係冇權調查警務處同廉政公署 所以呢條例係廢嘅

有冇人可以整合成件事既ＴＩＭＥＬＩＮＥ？包括警方係幾點收到９９９求助？

香港警察包庇恐怖分子

乜條罪唔係ＩＣＡＣ告架咩？喇，做左野佢地唔受係一回事，唔駛咁快話冇用

去ICAC 用防止賄賂條例第四條開左file 先 佢地就可以查埋公職人員行為失當
發夢今日已經去過ICAC

自從兩次警廉衝突
廉政公署都畀警務處廢撚咗武功
香港悲哀

值得推

ＴＨＸ 巴打，但佢地會唔會話我地冇ＧＲＯＵＮＤ證明佢地收左賄賂就收我地皮？

家下香港公安唔帶證, 打記者, 議員, 濫暴, 濫告, 砌生豬肉都無事...你話呢...

ＰＩＳＨ

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係服務型嘅政府

push

冇 發夢聽到佢地只係想查新界北總區打落ge 人 但你要堅持 我就堅持到鄧炳強 巴打們考慮一部分只告林鄭丶李家超同盧偉聰 但你要組織好故事 點解你覺得佢地收受利益而作為出咩行為？鄧炳強樓下 發夢見到有人告左

其實icac 唔只做賄賂，公職人員行為失當都關佢事
只要你將你要舉報既野key 得入果5個point 就可以叫icac 查

(1) 一名公職人員;
(2) 他 在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下;
(3) 藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或 不履行其職責;
(4) 沒有合理辯解或理由;及
(5) 考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目 標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為 屬於嚴重而非微不足道。

舉報時向接你投訴既人講明一個限期，過左都無進展而又無合理原因就告埋佢

係， 做左先。

請無視失敗主義姐

發夢聽到icac話佢地一定要由防止賄賂條例開始查起但查案期間發現其他犯罪包括公職人員行為失當會一并吿埋or 改告呢條
發夢又聽到話今日ge 舉報 會聽朝放到首長級人士枱頭 佢地會係48小時內決定開唔file 調查

等你好消息

光復香港 時代革命